其實Brie Larson做咗Captain Marvel之後係咪好大壓力

Captain Marvel之後基本上全世界每日都憎佢話佢，咁樣落去佢會唔會出事?

以前interview都冇咩事

但一到咗Captain Marvel, Endgame就開始有問題

一查goole佢d結果全部都係罵緊佢

都覺得佢幾慘下

唔識Social唔係罪

覺得佢冇乜嘢，係塊面方咗少少
只係戲外言論激嬲咗人先畀人抹黑

老實講 佢除咗女權撚呢樣乞人憎外 其他又無問題

啲人成日笑鳩佢話CM似師奶又杜麗莎
其實唔似

個樣真係好似阿嬸

衰在endgame拍到佢個格好乞人憎，當自己高人一等睇唔起其他avengers咁，拍開/睇開都唔忿氣啦

其實係未攞左Oscars之後串左？

之前套22 jump street 都唔覺得佢有問題
room都ok
Avengers4 佢個臭西樣真係

佢角色臭格係寫劇本嗰個話事所以我自己就覺得唔應該發洩係個演員度

Marvel撚 小學雞水平 差唔多啦

本身佢臭格在先怪得邊個， 又話唔洗你班40 year old white dudes 睇佢d 戲，人地讚你似Tim Cruise 又 triggered

你有冇睇上面D片
屌Brie Larson d咩架....？

啲人係憎佢現實女權左膠過哂火
佢係戲裡戲外都黑人憎

呢個只係其中—方面
另一方面係佢真人都寸
女權都可以温和啲咁爭取
但佢偏要咁激進
話覺得captin marvel唔好睇嘅一定係男人
同想拍套全女班嘅marvel movie
佢自己都唔知自己性別歧視男人

女拳左膠癌上腦
乜柒都係personal attack

係咪marvel因為佢女權形象而揀佢
令佢好proud of 飾演captain marvel
所以變得更激進咁主張女權

佢幾時有拍過2JS
你唔係當左果個毒販反派個美極女係佢呀

入戲太深抽離唔到，變咗女拳

21囉 記錯

21 jumps street 先係佢做

原來佢係拍完end game先拍CM
End Game 個陣仲要係客串得幾句台詞幾幕出現
而CM既原設係好囂張（好似係）可能佢諗住跟返原返先咁黑人憎

有錯請指正

啲訪問
雷神：（brie 唔用替身）好似湯告魯斯咁
brie: 我係自己，唔係咩第二個湯告魯斯

我覺得佢endagame拍得衰格過cm，我有話過佢係拍endgame先?

閱讀理解有問題又要叻唔切，仲有冇得再柒d

之前有段復仇者大合唱，明明首歌好開心佢就西住面咁唱，好驚佢走火入魔⋯⋯

呢位巴打都幾高攻擊性

你無話過
個位巴打係話brie拍完end game先拍captain marvel
唔係串緊你
你唔洗咁敏感既

佢幾適合做女權隊長
戲內戲外都係咁西

鷹眼好可愛

佢一定好怕連登仔反佢

你真係好人 竟然無串番條傻西 佢自己正正就係閱讀理解有問題又要叻唔切，仲有冇得再柒d 同CM一樣咁臭格 當自己高人一等睇唔起其他巴打，我睇到都唔忿氣啦

睇多集先啦 佢個角色都未遇到危難

以為自己演過Captain Marvel就真係英雄人物？
你女權左膠一粒咋
即神枱貓屎

第一眼望佢個面型同嘴 唔知點解覺得佢個樣好似黃心穎 個樣都係好怪同唔順眼

某啲角度睇落

會唔會係關攞咗影后事

希望佢之後會有改善

堅似喎，你睇多次

佢響Endgame出黎對住spiderman講「hello, peter parker」嗰幕個樣堪稱世界級咁樣衰，大家有機會搵出黎重溫下

影后+ metoo熱潮令到佢變到咁

人格問題

佢唔係戲外言論先出事咩
笑佢做型個啲都係連登仔姐 有幾大影響呀

佢個髮型真係唔討好

女權膠平身就麻撚煩
睇佢Twitter 就知咩事

咁先正

邊撚度唔似

Hawkeye個樣

會唔會變下個 Anakin Skywalker

雖然佢喺現實係女權撚 但係佢做cm個臭閪格又真係做得唔錯
不過睇住啲左膠依家屌嚟屌去又真係幾賞心悅目

個短髮好難頂
Endgame 班造型師到底點handle呢個角色

其實整下個方面
就ok
依家己經整唔到

Nick: You were the chosen one

壓咩力, 而家擺明係錢又有, 名氣又有, oscar影后都拎埋
係時候拎埋道德光環, e呢排好似興女權喎, 等我屌柒你班男人先

真啊 你睇人哋Emma Watson都玩女權
但係人哋真係放低所有入女權組織認真做嘢
唔似得Brie咁 成日喺訪問串柒柒 聲大大又冇腦

佢真人都臭格
講大話 老吹自己唔用替身
Chris hemsworth讚佢係the next Tom cruise仲要屌9人
講真搵佢同Tom cruise相提並論 佢賺撚左啦

仲有ellen訪問佢個陣 口快快將captain marvel講左做captain america
佢又西面 又串人地

根本角色閪 真人仲閪
睇到佢就唔開胃

戲裡面都係做返自己姐

鷹眼咩事 個樣真係反感到

但事實上佢係真人同戲入面一樣咁臭串

正正常常咁答啲咩 Tom Cruise勁好多 之類實冇死
佢係要串到出曬面

佢本人問題

事實tom cruise 都勁好多
佢就女權上身以為人歧視佢女人

仲有wired autocomplete interviews
人哋問佢邊到嚟，佢又以為personal attack

史力加個prince charming?

似乎你閱讀理解有問題多啲

你就真係醒唔切 其實你係咪唔知自己係到講緊乜9

MCU搵好多演員同本身劇本角色都差唔多性格

但佢有解釋點解

scarlett johansson,natile portman夠女權道德撚,點解無人罵佢地

雲度大師大叫一聲motherfucker

我都想知

呢期太多marvel撚持住有睇漫畫熟少少就爭住寸人

係會敏感d

紅女巫已經好op, 根本唔需要佢

應該同Tom Crusise之前逼害老婆仔女d醜聞有關，感覺Brie好唔鍾意佢

Brie: Thank you veeeeery much

係你自己柒左咋
仲係到on99 咁

人搞女權佢搞女權
幾時聽過有鬼佬同連登仔會罵鳩妙麗？

因為人地夠靚，所以可以玩女權唔黑人憎

room 之後有套槍戰片，好串嘴，我諗真人係好串嘴又冇腦個種（AOC咁）

班marvel 撚死忠根本就痴撚線啦
睇套戲睇刑上撚曬腦咁

大把喎

鬼佬同連登仔都想屌妙麗就多

好撚柒呀屌你老母
道歉啦撚樣

佢俾班女權撚罵翻轉頭就有
成班西女人葡萄人靚女

未轉短髮之前都j得過
轉左之後一見到佢
即刻聯想到「女權臭閪」4個字

之前睇room 覺得幾好戲
但個樣極普通 以為佢之後都冇戲拍

以為自己變咗聖人要唯我獨尊

無乜特別感覺，唔會憎又唔會話好鐘意，不過個樣其實唔差

憎佢既係反映內心投射俾女人恰得多

仲有句 “唔該”

我唔知我係咪miss咗啲咩
我睇返佢言論其實又未到去好極端女權
但畀傳媒渲染到歧視白人男性好似over咗
所以都係focus返喺戲到好啲
cm呢個角色本身都唔討好，加上大家期待一個好靚外型好sharp嘅cm，結果走個方面師奶先咁反感

IS tHaT a PeRsOnAl AtTac?

睇埋新KING KONG吧, 有埋LOKI同NICK FURY一齊做, 不過都係冇表現...
影后...UM....演技唔覺好掂

提外話, 21 JUMP STREET, 尾段有一場話個老師捉住佢, 個一場我覺得條友好多位都擺明鹹豬手BRIE LARSON, 唔知有冇人留意到, 我係估緊佢人生係咪一路都俾人恰所以而家要咁

佢真係好撚自卑 成日驚人笑佢 睇唔起佢所以起哂鋼

你見佢第3條片講完college party出事之後就即刻話that's why I didn't go to college

問下佢有冇workout，就personal attack
玻璃心到

下？Emma 雙重標準到連女人都屌返佢轉頭喎

Nice cap....堅慘...

imbadman

marvel 同 CM AVG4 編劇害咗佢 captain marvel角色個格衰到仆街

如果個幕係世界級樣衰既話,Captain Marvel個人電影入邊佢吸收魔方能量個陣簡直係宇宙級既樣衰個樣扭埋一舊,對眼發晒光不特止,個鏡頭仲要比個特寫佢zoom到佢個樣差唔多佔左三分之二個螢幕,本身入場之前已經預左無靚女睇,哇屌個一幕一出嚇到我差啲以為自己睇緊恐怖片,劇情去到後期又再將個個畫面播一次,佢到底係咪得罪左個攝影師

Next Emma Watson?
Brie Larson: No, I will be the first me not the next Emma Watson. Thank you verrrrrryyyy much

Chris Evans and Captain America?

成個廖碧兒mix 黃宇詩咁

係佢佢戲外都臭格先俾人屌

入戲太深

關乜事
Tony Stark份人唔寸咩？
過之而無不及添啦
講樣Brie Larson俾人話方包面
Robert Downey Jr夠唔係sell靚仔啦
根本係個演員個格嘅問題
我睇Captain Marvel佢套戲果陣都覺得佢個飛女角色幾有趣
問題係個演員真人個格太臭

其實有比較姐
冇gal gadot 根本唔會咁多人話佢

Thank you Verreerrrrry much

佢有套戲俾影評彈，佢自己直接講話唔需要啲40歲白人男人俾意見佢

Brie Larson: ‘I don’t need a 40-year-old white dude to tell me what didn’t work about A Wrinkle in Time’.

你試下搵個男演員講話佢唔需要女人俾意見，佢
上撚硬頭版入曬Blacklist

好撚急屎啊屌

下下都拎女權出黎講真係你唔煩我都煩
見YouTube d comment有女人都頂佢唔順

我感覺佢似係成日想玩幽默或者扮cool搞到辣著火頭都唔知

IS THIS A PERSONAL ATTACK OR SOMETHING?

其實本身個氛圍已經有啲尷尬
我覺得雷神已經特登講下笑9up下睇下可唔可以放鬆啲
點知佢答果下搞到仲尷尬

乜都唔知又要搭嗲

“I don’t need a 40-year-old white dude to tell me what didn’t work about A Wrinkle in Time,” Larson said. “It wasn’t made for him! I want to know what it meant to women of colour, biracial women, to teen women of colour.”

As a few veteran female critics politely pointed out, maniacs on the internet have long been telling them that they shouldn’t be reviewing comic-book films because they “weren’t made for them”.

But Larson’s more general point is undeniable. A terrifying survey last year confirmed that around 78 percent of film criticism was by men in the US (we politely note that it’s 50-50 in The Irish Times). The situation for racial minorities was no better.

佢係講緊影評人大部分都係白人男人 冇乜其他人

邊撚到似

睇返鷹眼條片 訪問後面又正常返 可能係開始果時太攰

唔緊要啦，佢個新look 好正，我好鍾意

自己攞嚟，有咩好怨